陳伯好堅

梁柏堅啲

ON9

ON10

登佢辛苦
怕狗無人性架 無用的

仲要落住咁大雨

陳伯叫黑警做警察叔叔

擔心陳伯同英旗婆婆

咁尊重佢地都冇反應